絲打入 A有家底但搵唔到錢 B有能力但無家底 揀邊個

A屋企有棟幾百萬私樓 戶口都有6位數
但係無咩學歷 做普通文員仔
B住公屋 無錢
但係專業人士 月入>50k
假設樣貌身型性格都差唔多 都係23 24歲
絲打們會點揀
A
B

B係咩專業人士先?

A嘅情況要考慮埋係咪獨生子

B
搏佢既將來
因為A都唔算好有家底

戶口六位數字好多咩?

中意邊個咪揀邊個囉

大jer啲嗰個

你有幾多

六位數字

B，A唔算有家底，最少兩幢私樓先算，而且B收入應該會慢慢再升，遲下應該多過A好多倍

B做幾年野都買得起啦幾百萬樓
又唔係豪宅別墅幾億身家

23 24 月入50K 以上，基本上好快就可以做到首期買樓。 B 分分鐘30歲已經十萬以上。

A 係有私樓但第時可能要同佢屋企人住。況且今時今日幾百萬嘅私樓都唔方係啲咩好嘢。同埋自己搵唔到錢基本上一世都要看人臉色。

如果淨係咁睇一定係B

選有學歷個個

揀B嗰啲比較天真
話就話50k, 實際成家等佢開飯
所以永遠儲唔到錢
你嫁咗9成都係屈埋喺男家屋企一齊住
除非你自己都搵緊40k以上
如果男家有事你作為媳婦隨時要無條件幫手
到時又照顧上又要照顧下（如果生咗）
好處係八婆圈中有返少少面子，因為老公搵到啲，但其實有苦自己知

揀A嗰啲就多數都係實際型
男方有儲蓄有家底
有咩事起上黎唔需要煩惱錢銀野
話就話普通文職，但會有好多時間陪你
而且結咗婚就算要同男家住，都起碼係私樓
你自己搵幾多幾少都可以自己使
壞處就可能會俾啲八婆姊妹笑嫁著個廢柴
不過你可能其實已經過緊少奶奶嘅生活
如果冇生仔女，直頭人生就係得兩公婆咁free
就算收入咁少生咗都唔怕，唔通阿爺阿嫲會由得個寶貝孫自生自滅咩

23 24歲黎講
兩個條件都幾好

B
今日富貴=\=之後都富貴
我係你我就會搵個有能力又搵到錢有上進心既男人..

其實都啱，樓主你要考慮下第時男家有咩事，A屋企大啲機會可以自己搞掂

幾百萬私樓就以為可以過少奶奶生活

做人看長缐，收入係會有升幅。一個23歲月入5萬嘅人，隨時30歲月入六位數。

上進=好忙=大壓力=要搵野舒壓

=加快成家立室速度
一舉兩得

又係上進心，錢就錢啦，要賺到好多好多錢嘅，你班拜金嘅港女

A算窮 我仲有錢過佢
利申 父幹

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

B
咁後生50,60K
唔係SALES既或
基本上過多10年8年實有100K ABOVE

幾百萬私樓算得D 咩? 咪又係佢屋企人名
你話佢自己有層供完既私樓就話姐

戶口有六位數字更加係得啖笑 ，我讀緊書個陣已經有，不如考慮下我 ?

兩個經濟能力唔係話好大分別
我會簡愛我多啲既人

邊個對你好咪同邊個一齊囉

唔係我 我家姐
一早中五出左嚟做sales搬走左
比佢識到兩個荀盤同佢flirt
其實我個人覺得A比較好
因為B其實係同朋友一齊開眼鏡舖
雖然點都唔會失業但未必好似樓上巴打咁講搵>十萬

成班男既覆
認真 揀鐘意你多d個個
因為2個都有條件走
女人青春有限

低能 設定晒啲場景
不如話B日日做嘢，挨到生癌死Q左。
A就好多時間，分分鐘行行吓街發現個鑽石礦，發咗達

揀A 穩陣
睇你家姐背景未必駕馭到B呢種

眼鏡舖先搵得多 政府幫老人家有醫療券津貼 特別係屋村舖 係穩定收入黎

香港有約一百萬人有一百萬流動資金
有七萬人有一千萬流動資金

六位數is nth

月入五萬穩陣d，如果只考慮錢的話

揀個自己鍾意既

計返個net present value睇下邊個高d先啦

揀我好過.. 2個都無條件
大把條件好20倍都無女/被女飛

緊係A

B屋企唔知會唔會有好多包袱，例如父母有病或者屋企人欠債，或者好多兄弟姊妹靠佢養

其實兩個都唔算好好條件，不過呢啲野係竹門對竹門，如果唔係都係多拗撬

睇長線係冇錯嘅
但你估係樓價升得快啲定人工升得快啲?

加上樓主話B係冇儲錢
到佢100k嗰時仍然都係會俾唔起首期買樓

同時，唔知七年後A屋企層樓升咗幾多呢?

揀B嘅女人=過大海搏一搏，靠估靠直覺
揀A嘅女人=買藍籌收息股，長揸必勝

所以其實兩個都有女會揀，視乎自己性格

A君的家底好 B君出名獨到

講多句 A同B都係獨生子
所以A層私樓100%係佢

上得嚟問其實已經揀好咗，我建議你信自己個心好過。反正兩個都有少少錢，唔洗捱窮，揀你最鍾意嗰個。

See?
上面有人話要睇長遠
睇埋遺產夠哂長遠

其實如果唔介意住公屋的話 B真係好好多
因為始終A層私樓都剩係可以自住
不過第時私樓升到幾高又好難講
不過條八婆仲當緊佢兩個兵未諗好

照你咁講，B應該靚仔順眼過A

未決定咪收住兵先
順便睇吓邊個夠誠意啲囉

會用依啲條件去擇偶
得罪講句,依啲女人要唔要都把

當你係到左計右計既時候,個男人分分鐘只當你係玩具,咪睇得自己咁高
順其自然,鐘意邊個就揀邊個好過啦

B上次上過嚟我地屋企 都好似~180 幾大隻

成日淨係睇當刻有既野 有錢果個由世到大都見識多d 出到黎做野都識social d啦 就算而加文員 佢老豆老母既人脈將來都會幫到佢 長遠黎睇揀有錢果個啦

不過都係人夾人 夾唔到唔好勉強

不過如果見到 b好有潛力又上進既 可以一試 窮撚少d play boy 因爲由細到大都係冇錢

要知道埋A 既背景先wor
如果A兩老其實係想靠層樓養老既話
咁唯有等A生性搵過份高人工啲既

出去睇下個世界，六位數字真係唔算d咩

A 輕鬆d

其實有一層幾百萬既樓, 6位數字戶口真係唔係叫有錢, 不過對比起B, 條件叫做好dd咁解

點先叫有錢

咁要點有錢？

要睇埋A 屋企仲會留咩資產比佢 例如外國會唔會又有樓 國藉 股票個類

上面最多叫小康, 真正有錢起碼總資產價值要有8位數字, 而且無論做乜野都唔需要concern錢既問題, 錢唔再係行動力既取決因素, 咁先叫有錢

嫁比啲錢仲好啦 嘥鳩氣

B

a冇學歷又濕鳩工真係溝通唔到 幾多錢都咁話

dont ff to much

為錢揀A係咪on9?
得一棟幾百萬仲要自住
隨時到你60歲佢老豆老母都未比到層樓佢啦
有兩層收租就話

A
B越搵越多 出面咁大引誘 隨時搵過第二個
你擔心自己冇資格冇能力留住任何一個好過啦

睇完B做咩，揀A穩陣。
間眼鏡鋪係可以發達，但都可以生意失敗。
上面條港女講得幾好，好似過大海搏，仲要養成家。
揀A，老豆老母二按層樓加儲多幾年可以買多間，兩間私樓，已係B奮鬥十年廿年先有嘅嘢。

B係視光師？
仲以為係醫生之類⋯⋯揀A啦。B發咗達又係難駕馭。

樓主好似係假膠

btw 如果男方條件唔係差到無三餐溫飽 唔係搵朝唔得晚 女方都仲想要更多錢先肯付出感情既 真心不如做雞 因為你有條件肯賣 總會有人肯比到你想要既數字俾你 唔好辛苦男人一片苦心要追又要氹

有乜好揀
事實係冇家底嘅多數冇能力
而有家底嘅多數唔會差得去邊
差得都有大水喉有父輩人脈

揀有大d機會搵多d果個

要睇下a冇學歷係因為屋企有錢懶懶散散定真係廢
如果真廢成個弱智咁 嫁左真係等做工人

點解咁多留言叫人搵多錢個件
兩邊都講緊係7位數字起跳(包括眼鏡佬果邊將來可以見既總收入+儲蓄)

其實依班人有無諗過 你地要咁多錢黎做乜
仲有除左基本住屋保障之外 你老公既錢未必入到你地袋?
又就當真係所有錢俾曬你地之後 你地可以用黎做咩?
去日本豪玩? 去馬爾代夫最靚既resort打卡? 結婚擺夠一百圍?
依啲消費行為可以用做成世? 你地到底肯唔肯定知自己要咁錢黎做乜?
如果你話你想生仔既 我勸你真係唔好 唔好俾依種價值觀禍延下代

貧賤夫妻係會百事哀 但富貴夫妻都唔一定會萬事如意
香港地今日層樓幾百萬 出年就可能負資產 你都係一樣要捱

對方唔係要乞食既 有手有腳肯做既 揀個自己甘願架啦
如果兩個都唔甘願既 就等到有個甘願既為止 唔好害左兩個好男人

簡你鍾意個個

得一棟都叫有家底
緊係b la

莫欺少年窮

啱feel嗰個

視光師風險好細印象中Asia 得兩間大學有e科加一畢業過三萬人工。

其實我想知樓主有咩咁自信A&B一定會揾你結婚
通常A類型會注重伴侣操守同家庭背景 B類型會注重伴侶個人能力

就咁睇樓主應該係冇樓又操守差果D公屋女人

現實少少，去到依個地步樓主除左做PTGF都應該冇機會近到身

問完應該比A飛埋 唔好咁on9好冇？

C 有撚得你揀呀臭西

A呢d叫有幾個錢 同有家底差好遠

咁點先算有家底

a都叫有家底

負評比臭雞

八婆揀乜鳩

我就係a

agger

A君的家底好
B君出名獨到

好多女仔最後都簡A
窮撚要諗事業前途日日搏命做野，仲要點做都追唔到樓價，拍拖時間又少，掛住做野又難care你

你咁港女性格點可能受得住B!?

建意你同A拍住拖，再騎牛搵馬搵個高富帥C吧
你根本兩個都唔係太鐘意

利申：B

臭雞

我屋企係住公屋 不過家姐出嚟做野之後已經搬左出去住 所以佢剩係敢帶B上嚟我地間公屋見屋企人

揀C退出，因你只愛你自己

睇黎你係絲打，一針見血

不過我覺得A都係窮，建議搵C

垃圾拜金女
你要睇人家底去決定要邊個 證明你唔係真心鐘意人 臭雞

左揀右揀最後分分鐘會比個貨Van仔C中出有埋
不過A應該扮豬食老虎多，自己有層私樓多數暗啞底睇唔起公屋妹

層樓先值果幾球野 新樓劏房則都唔只啦 咁都叫有家底

樓主家姐公屋妹 有咩條件揀人

臭g 幾時輪到你揀啊

Y not C

家底過億 自己有份上倒位既工

下下用錢去度,遲早有個c就係a同b都帽事既

Present value同future value都唔撚識計？